\documentclass[a4paper,15pt]{scrartcl}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngermanb]{babel}

\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\begin{document}
Gruppenname (Kreativität bringt Punkte):\hrulefill
\\
\\
{\huge Erstsemester Challenge Informatik}
\\
\\

Hallo und herzlich Willkommen im Fachbereich Informatik, um den Fachbereich und die Fachhochschule besser kennen zulernen, haben wir uns diese Challenge überlegt.
Auf der Rückseite findet ihr einen Plan, mit dem ihr euch ein wenig orientieren könnt.\\

Da die höheren Semeser, vorallem im Fachbereich, Klausuren schreiben, bearbeitet die Challenge bitte in angemessener Lautstärke. Nun aber viel Spaß, ihr solltet euch in Gruppen bis zu 5 Leuten auf den Weg machen und diesen Bogen bis max 13:30 bearbeitet und in eurer Fachschaftsvertretung abgegeben haben. Als ersten Gewinn, gibts leckere Würstchen. Dort prämieren wie auch die Sieger.

\begin{enumerate}
	\item Geht zum Allgemeinen Studierenden-Ausschuss (AStA) und nehmt von dort einen Aufkleber mit.
	\item Geht zum Studierendensekreteriat und bringe einen Antrag auf ... mit.
	\item Geht zum Fitnesskeller, zähle die Lampen an der Decke des Fitnessbereiches.
	\item Geht zum Dekanat des Fachbereiches, wie sind die Öffnungszeiten?
	\item Geht zum Büro von Prof. Engels, welcher Raum?, welcher Forschungsbereich?, welches Fach im ersten Semester?
	\item Geht zur Tischtennisplatte, welches Dezernat hat an der TT-Platte einen Hinweis auf Brandschutz angebracht?
	\item Sucht den Grundstein des Neubau 1 und sagt aus welchem Material er ist.
	\item Geht zum eXwerk (D -1.01) und bringt ein Foto des Space Invaders mit.
	\item Wieviel Kaffeespezialitäten bietet euch die helle Kaffemaschine?
	\item Wieviele Kopierer/Scanner befinden sich im Untergeschoss der Bibliothek?
	\item Überwelchen Kommunikationskanal kommuniziert die FSV am schnellsten Neuigkeiten?
\end{enumerate}

\end{document}
